(文宣) 一個人的漫畫-香港之匙 (中英西文)

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet

sor 打錯! 係 英法西文

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet